Iphone8 係咪得2g ram?

好多都話得2G ,但限時情報又話3G

邊個先真😣